# Mulita Web

Mulita Web es un proyecto en desarrollo que tiene como objetivo crear una página web dinámica y atractiva para nuestros visitantes.

Actualmente, estamos en las primeras etapas del desarrollo y aún no tenemos mucho contenido. Sin embargo, estamos trabajando duro para crear una experiencia única para nuestros usuarios.

El proyecto se aloja en GitLab, lo que nos permite colaborar fácilmente en el desarrollo y el control de versiones del proyecto. Si estás interesado en colaborar con nosotros, no dudes en contactarnos.

¡Gracias por visitar el repositorio de Mulita Web en GitLab!